三星S9鈦灰銀水貨點入手

港行得黑、紫
想入灰色
深水埗唔知有無呢

冇Samsung Pay, Smart Octopus喎，不如你買dbrand好過啦

Smart Octopus 一定要行貨先用到？佢點 detect 到

因為Samsung Pay要行貨先得，所以Smart Octopus都一樣

唔同地方嘅機，model都唔同，所以一定detect到

Samsung pay跟部機既地區版本

冇Smart Octopus唔洗買三星喇

有呀 官網話有

你講Samsung HK官網？

港行有smart octopus

但係你講緊買水貨

其實刷港行rom用唔用得返?

同問

官網會唔會有水貨呀

兩條問題呀巴打

你一直講緊買水貨，究竟你想買行貨定水貨

佢話冇Smart Octopus點解要買Samsung，嗰問題係水貨係冇Smart Octopus，所以佢叫你唔好買

咁我咪答你港行有smart octopus

樓豬有冇驗過智商

邊度水貨？國際版cpu唔同點刷

如果係美版 or 大陸版呢？

智商有問題不如買返iPhone